雪藏牌搵補鐘

想幫襯「學車王」，請問有冇港島/九龍師傅介紹？

有牌補鐘嚟講, 李健好似幾平

睇佢個名價錢唔係問題

學車時跟過李健，師傅唔L掂。

會買車嘅話買咗架車搵fd補下算啦

考個6號牌
之後上職前
租架的士全日唔接客自用最抵玩
可以入馬灣，愉景灣

我就是這種例子

試過，自己friend 求撚其其。始終冇錢賺唔會認真教，除非你係女

吓咁係你自己唔識做

我就自己買架1皮嘅車搵fd指點一兩次，之後就靠自己出街摸，其實你搵師傅補唔會好有用，因為果一兩個鐘唔會令你突飛猛進

其實自己揸多啲，熟下道路駕駛者啲習慣就得，例如小心的士佬、小巴佬依啲搵食車，會左cut右cut又唔打燈。自己同人地車嘅距離，cut線前嘅觀察